拎部macbook出街係咪好型

大學生個個用macbook做功課
扮野

你暗示你無錢扮嘢姐

最柒係又要買macbook但又要裝windows

你都ON9, 裝WINDOWS 係FOR 打機架
我萬9幾銀唔大大力操爆佢,點對得住APPLE
就過保養有換個新既

如果window 機可以裝ios 又唔犯法抵你笑

自我感覺良好

parallels ＋正版WIN 10

不過係裝落IMAC
MBP 就咪撚帶出街啦

係。

用開razer blade 2017 ，型到